「突發有片」Simon 有冇叫雞？

比人老屈
下次小心啲

桂民海

叫雞就可以毒打？

條叫所謂叫雞片矇到咁 我話係李家超都得啦

小費： 1000蚊

唔錄會出到黎？

叫雞都要酷刑？

我柒咗
大陸真係可以

唔錄死撚咗啦

一家大細去叫雞

拉啦
中共人格謀殺呢招用左幾廿年

叫雞咁少事會唔會高鐵臨過香港境前捉你

1:07唔多似佢喎

叫你錄你就有得唔錄？

agger

去保健姐

佢喺bbc段訪問咪回應咗

日日都同一套衫 拍好啲啦

屌你陣間真係推到有叫雞進行中嘅片 傑仔真係無地自容架啦

唔好嘥氣啦。
深圳掃黃喺咁掃咩？
掃一個？

買咗直通車飛去會女友，但又會咁緊火要去嫖？？？

你知唔知每日有幾多香港人返大陸叫雞

只係證明佢有去過骨場

間野裝修好熟口面喎 係咪東門天橋樓上？ 正骨黎

先唔講條片有乜證據係叫左雞
就算拍埋扑野片 佢捉你返去拍10條av都仲得

有冇Lin?

拉

第一次聽叫雞係事後落返香港先拉
通常都係現場即刻拉

補link

有先更加証明係假
叫雞間房又會無端端有cam

正解

去間一家大細都會去既按摩鋪就叫有 "證據" 話佢叫雞，真係好撚令人信服

唔知間 "雞鋪" 執左未

好簡單姐
真係有叫雞
但捉佢唔係因為叫雞 而係政治
完

喂2019年啦共產黨

你d認罪片大家都睇慣睇熟啦

唔係以為拍段片仲會有支那以外既人信啊嘛

係喎 件衫一樣

但係simon 話比女朋友聽搭高鐵返緊香港？？

東門洗Q搭高鐵

有無神通廣大手足認得出依間係正骨定邪骨

去左三次
佢三日都穿著同一件衫同一條褲
笑死人咩

嗱今次睇下你班黃屍廢青有咩講
（藍絲廢老mode)

睇嚟樓上唔係好知大陸係點捉人叫雞

你點知的

翻拍的野.....門ga la

佢聲明都解釋得好清楚
同埋佢真係有叫雞又點? 點解要拍呢啲招認既片?
我地對CCP 認識咁深，呢啲係無討論價值

有，擺明跟蹤佢
有心從他身上攞料，調查所謂「外國勢力」
重點唔係他有冇去

全套，加鐘。

無錢=正骨
有錢=你想幾邪都有

專業D, 應該搵埋隻一齊拍片

係咪東門？ 去過一間裝修 同條片100% 一樣

其實叫雞有咩問題

第一日識共產黨？

又玩人格謀殺

大陸可以

無咩問題 主要要同佢條女交代姐

有冇叫雞不是重點,
重點是有冇不人道對待.

邊個咁大整蠱

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

同意

個間會所有成一家大細去
幫細路打飛機，從小培養國情教育？

有又點, 無又點?
重點係香港人比人送緊中, 仲要唔知有無命返黎

十一郎

如果去過骨場都要比人拉既話
就應該封左間骨場

有又點
支共最撚叻 用呢d人格謀殺轉移視線
你分心討論一係三毛一係On9

風頭火勢仲去骨場
有無撚腦?

佢反中 即係冇叫雞

Hide Blocked User - 道正
個訪問都講咗，你去討論就係落咗支共圈套

do some extreme exercise for several hours
坐無影櫈坐左幾個鐘
利申 一定做唔到

如果係捉叫雞就唔係用cctv而係用公安掃場嘅片，因為捉叫雞一定要人贓並獲唔可能事後用cctv捉人。

就算有無叫雞都好，你覺得佢有無比人虐打？

叫又點 唔叫又點 咁咪正中中國下懷

咁間野執撚左未？

正解 重要現場有事主精液

屌 點解入房果段條條都黑白色
想睇吓佢揀咩女都唔得

你要邊條片. 拍比你. 要咩動作. 可以比佢參考 , 補多個鏡頭

捉叫雞嘅片應該係咁樣，但可能急住放人無時間補拍所以用cctv

理得你做乜 踏入支國就可以毒打

佢自己都認左有去, 所以就算有叫雞都唔出奇
但俾公安扣一定唔係因為叫雞, 叫雞洗撚係高鐵返到香港先扣咩

所以次序應係

1. 公安發現佢幫英領事管做, 又同今次風波有D關係
2. 扣留
3. 盤問過程得知原來有去過風月場所
4. 其他調查, 恐嚇...等等
5. 揚左 > 英國出聲
6. 公安要放人, 但都要有個借口, 咪順手話佢叫雞俾人扣

日日著同一套衫

應該係真
但唔需要Focus ，中共就係想轉移焦點

Last 果段cctv又真係有一家大細
巴打磨擦力勁

1. 叫雞要拍片認罪咩 其他罪又唔見要拍片
2. 捉姦在床呢 交易細節呢
3. 又話全力打黃 仲有雞即係幹部打黃不力

湯 13 嚟

唔好沬黑人
一來睇唔到係咪佢
二來入骨場你又唔知係邪定正
邪骨妓師都話10個客有3，4個唔出火只係傾計同正骨
只要唔係當場捉到，完全無證據結論當時人有做過

同埋佢係西九高鐵站被捕

老實講，有又如何

除中間有個女入房 其餘無見有女 自己打J
咋

四個字
人格謀殺

人格謀殺

雞蟲

有就一早放左出來
而且睇片不嬲唔可當叫雞證據
要現場捉及發現精液

問得出呢個問題，證明你對支那法制唔係咁認識
著full gear去轉深圳你㞊知佢有無叫雞

風向撚 屌你老母

呢個幾好

resolution 咁低

好多酒店有一層桑拿

五毛，叫雞又如何? no one cares.

Blocked

所以大家唔好去。

天地有正氣，
simon冇叫雞

咁佢自己都有講自己dup過骨，去佢個場查下正定邪咪得

咁勁 同一間嘢有小朋友去
個小朋友一定都係去叫雞

查乜鬼
你深入研究咪跌入中共圈套

蒙過蒙太奇

影片內講話果位雖然冇戴眼鏡，但聲音同樣貌都唔似 !

係西九站被捉
連續3日著同一套衫

割唔割

就算真係叫雞又如何?

又拍認罪片先放人

讀稿咁既樣你話呢

老鼠機
唔係當場捉都可以做場戲當場捉啦

米就係

掃黃係咁既咩，正常係拉隊人上去當場拘捕ga ma.... 點會拍片之後過關拉ga... 睇完條片仲更加證實左佢冇講大話

有叫雞就唔會出黎屌老共啦
點會唔知自己有痛腳係身
除非老共同英國deal 好

咁當場捉唔到講咩姐

Option A - 拍片認叫雞，你一爆大鍋就放片
Option B - 被消失

有cam叫捉姦房

佢咁既條件洗唔洗比錢同d大媽做愛

如果英國拍，連登仔：真呀真呀

有叫又點啊??
呢個係重點咩

如果叫雞都要俾人打俾人虐待，咁大陸啲共匪公安高官死十次再灰飛煙滅都唔夠皮！

呀蛇收工成班約埋北上叫🐔都是常識吧

唔係西九，好似係羅湖

23/7, 31/7, 8/8
三日叫雞都要著同一套衫？
制服咩屌你

中晒

佢係關口俾人捉
點會係捉叫雞

反正我就信了

屌你啦 五毛 十幾支槍指住 唔咁講死L左

D 公安可唔可以認真少少工作呀你要屈人都比D 質素出嚟唔好破綻百出呀, 屌你一條片2個明顯既mistakes, 比多少少想像力已經可以避免啦

又係俾藍絲睇

真係叫雞又點 老共唔好咁撚低能啦

中國公眾賣淫，片裡連小朋友都有，真係國萃

1. 比人屈
2. 即使有叫雞都唔代表可以咁樣torture佢

唔係斷正都樣可以知係叫雞

有唔出奇啦
嗰間會所咩名？
實有人知正定邪

重點唔係有冇叫雞

重點係捉香港示威者送中施以酷刑，到宜家都唔知捉咗幾多個/放翻未

（審香港人，侵犯司法管轄權，違反中英聯合聲明都已經唔在講）

仲有監控、毒打、恐嚇、無理拘留外國領事館職員，偷取他國國家機密

日已落國乜都唔做，淨係識得召見中國大使，正一垃撚圾國家

上支那打交道
局住叫都無計
唔叫成班又屌鳩你唔俾面分分鐘打橫出番黎

黨話你叫左就叫左啦

又係人格謀殺呢招

沖涼揼骨都犯法既咩?

得兩年工作簽證
日落帝國

叫雞好正常姐

乜有人會講丟臉
唔係講開冇臉or丟架

完全證明唔到有叫過雞

邪骨

被認罪

係咪有叫過雞就可以毒打? 如果你咁都認同可以去撐警喎, 雖則果個係共匪. 不推文由佢沉

真係笑死，等大陸中晒招

最尾兩句 中式道歉

正骨嚟㗎下嘛？

謝謝

打實佢然後拍片迫佢講自己叫雞

房有cam唔好迫佢公開

唔好沬黑人
上面按摩場早就無晒開大服務
入房可以做中泰式無野玩既

香港人會講 “好丟臉”?

唔係好冇面?

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

不嬲有cam

打飛機好撚平常囉拉乜鳩

咁你問下你主子點解支那信唔過啦，抽水抽好啲啦

麗水雲間？

隻雞呢？

我覺得呢件事好丟臉
唔係好好意思

我對呢件事深感愧疚
我決意改過

香港人撚會咁講野，呢D擺明共式中文，威脅佢要對住稿讀

有 walkie ，揼骨？

佢咁只係證明咗真係有拍片認罪

佢話佢只係按摩

深圳得飛機餐，熟咗可以出去

有咩討論價值
出面打緊仗
日日有人被自殺
唔好哂時間係度查佢有冇叫雞啦好冇

都係個名 有冇叫雞
關佢講真話定假話咩事
要拉唔拉咗間賣淫嘅會所先？

笑死人

班藍到仆街既成日都上去叫雞
佢地仲撚熟路啦.

不推文回覆

合宜好過 洗乜翻大陸叫

根本唔關有無叫雞事，未等同之前吳傲雪被人格謀殺一樣。重點係佢係大陸受到咩待遇。

cam不嬲唔可以做證據

揾個差唔多樣既人扮佢好難咩? 咁撚低清
審佢個段就係佢本人

大陸叫雞被拉，肯定要同隻雞一齊影相，仲會手持證物（condom）
基本上都係當場捉到先入得

條片Simon去左三次，基本上每次都兩粒鐘，一個禮拜一次
如果係雞竇早畀人封場
深圳公安敢唔敢公佈係邊間酒店

拉

有同無根本唔係重點, 重點係中國根本不可信

有咩值得討論。。。

否認嫖妓 稱曾按摩
【明報專訊】曾任職香港英國領事館職員的港人鄭文傑（Simon Cheng）8月8日往深圳公幹後失聯，其後被指「嫖妓」，被羅湖警方行政拘留15日。昨日英國廣播公司（BBC）、《華爾街日報》等刊出其專訪，鄭回應BBC記者有關「嫖妓」指控時稱不想聚焦有關問題，因會正中他們（內地當局）下懷。他強調沒做過令他珍惜和愛的人遺憾的事，否認內地對他的指控，反指是內地當局以非法手法，包括酷刑和威脅等，脅迫他承認有關指控。

呢啲細場通常都有邪骨，不過而家上面check 得好嚴，所以最多可能打飛機或者淨做正骨

有又點

唔代表佢無比國保打

有叫雞又點
而家證明佢有被俾人拉=佢入面見到既野係真囉
D人只想理佢有冇叫雞

入房就=叫雞？

佢自己BBC訪問講過有去揼骨
而且記者問佢有無嫖 佢無認亦都無否認
淨係話呢個唔係接受訪問重點
不過呢 其實佢有叫定無叫都唔係重點 重點係佢因為反送中而受酷刑

simon 有叫雞 咁梁sir 都有叫雞啦

個幾似cctv睇撚到咩
你話係小熊維尼都得啦

有無留意到枱面 有個粉紅水壼 三個星期都係同一位置

遠處神枱個三個橙又係 放左三星期都唔會爛咁樣

三個日子咁岩係 星期二 星期三 星期四
由 17:42 至 18:21至 18:42 時間順住加?
17點至18點係個拍戲時間?

仲有人信被道歉片？五毛收啦。
佢點會唔知比人拍大道歉片呀，係真唔會出嚟講咁多啦。

衰D講句,叫雞有咩問題,

又人格謀殺
當年程翔又係用呢招
個重點根本唔係叫雞到
係佢比人拉左迫宮

如果知佢叫三次雞，點解唔係第三次就捉姦在床呢

有同無根本唔係重點

仲討論假片做咩？
你信唔過支那同知支那有幾賤嘅話，呢條片冇係討論價值

我覺得有叫雞
同時係俾中共target去審訊

共產黨就你想你咁諗

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

叫雞唔代表無俾人迫供過

咁都有97個正皮？連登真係咁多五毛？

點解唔放埋佢拘留果15日嘅片, 睇下有冇虐待??
係咪中傷老共, 咁先公道喎

你人在上面，有得唔照做咩？

大把人上去叫雞消失15日都係即場比公安突擊搜 邊會可能事後捉你

如果信呢條片係真
咁唔差在信埋桂民海有響東海揸車撞死人
信埋法輪功自願捐器官救高官

又話掃黃行動嘅,做咩仲可以光明正大做生意

討論就中左中共圈套

吹大D

X2

又黎，而家先有片

天仙局

段片蒙過蒙嘉惠，都無過程證明佢嫖妓，掃黃唔係一隊兵衝入去咩，下次請多幾個老臨啦

首先咁樣拍片法，係人哋地頭佢話我叫鴨都要講啦
其次真係叫雞都無問題，有俾錢明買明賣，好撚過啲死差佬叫完唔撚俾錢仲要拉尻人，迫撚到人哋自殺

瓜田李下。

鬼叫佢去中國dup骨啊？

同d去深圳食探魚飲喜茶既新移民有分別？

咪拉咗行政拘留幾日先被人報出黎

係咪佢黎都唔知啦，咁低解像度

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

係咪弱智架仲問

叫雞又點啫，好正常
有乜好咬

三日着同一套衫。。。

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

前列腺按摩無罪😡

都係個句
有冇叫雞唔係重點
唔好俾中共帶風向

個樣唔多似佢喎

英國咁都唔做樣搞撚錯

Pull

丟臉 愧疚
應該唔係香港人普通既口語

如果嗰間真係「嫖妓場所」
點解仲唔拉人封鋪

popo最鍾意叫雞嫖賭飲吹、地盤、生意L都會

唔通銅鑼灣書店啲人唔係老屈咩

想點講有晒稿，邊到你話事

如果公安夠膽公開...成個深圳黃色架步即刻收皮.影響分分鐘大過貿易戰

hj or bj

如果我比國安國寶綁兩日無得訓覺，我都會主動配合拍片。打真官都照拍。

有無叫雞關我撚事
男人叫雞幾咁閑
重點係一個英國領使職員比人酷刑

又唔係影到佢屌隻雞就算佢叫雞都唔使咁啦 毅進仔夠上大陸叫雞又唔見拉哂啲毅進仔

有又點無又點，唔係重點

真
有叫又好 無叫又好
最多都係坐十四日
利申信佢無

李波
桂民海
林榮基
仲有n個被拍片鬼佬

大陸所有大骨場都有特別服務，睇你有無錢

中共慣犯屈人叫雞

Simon 仔去打個飛機姐
又唔係去禁鐘 ktv 斷正
都算好男人

Keith Leung無叫雞

仲有得開大？飛機咋？

肯定有

佢都係傻仔一個
做得呢d職位仲要返大陸叫雞 無危機意識

認真嘅，大陸無論咩骨場無論大細都一定有正有邪，全部都比曬保護費，唔會比人篤

亂扔垃圾都可以捉去槍斃啦

有又點？
叫雞係交易，明買明賣
警曱依家強姦又唔見咁舖天蓋地討論

重點係大陸無法治可言！

出左黎正面自己走都可以事後比人捉？

之前有D掃黄實錄，兩條肉蟲斷正片，今次咁重要都冇片？

問題根本就唔會係有，支那最鐘意人格謀殺

有咩咁出奇，共產黨大把女特工係雞

有冇睇007？
尤其前共產主義國家，前東徳，蘇聯，⋯好多用呢啲手段

會唔會去幾日呀

正解 只係望到black white object

咁既身型、咁既輪廓、香港落樓周街都搵到個、又或者事後強逼補拍、咩都有可能，大家唔好中支匪既圈套

聽講雞傑條女準備分手

雞傑講大話好叻

真係駁唔到
有小姐跟入去

叫雞應該當場斷正
事後拉無晒證據
疑點利益歸於被告

無叫雞

好撚怪喎

屌你走果時 唔洗埋單？

交低手帶就走人？

大把西裝友 禁鐘啦
係咪叫雞唔係重點

可能join左plan
儲值卡呢

套衫無換過入埋同一間房，究竟入面有咩尤物[img]

如果你俾人捉上去瘋狂施行酷刑，佢立心整條片你人獸交都得

叫雞洗撚返大陸叫

香港日日進口新鮮北姑雞

雞就有份叫，選擇性執法啫

咁佢都要比番張卡比條友

去三次都同一set 衫

你話去同一間房 呢個唔出奇

好多人去熟左都會去死同一間房

佢香港有個台灣女朋友架

除非你比我睇到佢同隻雞上房，唔係我都唔會信

根本有份稿比佢照住讀
丟臉呢兩粒字大陸人先會講

而家入骨場係要登記證件
算啦，人地選擇性執法，我地選擇性失明

手作姐

聽講真係有警嫂忍唔住偷食

我唔信囉，一定係人迫佢，佢唔同意點翻黎

佢係係香港西九過關果陣拉

不嬲都太假。
同陳同學條片一樣。

就算佢食全餐都唔割

佢放下面子踢爆中共，佢絕對係巴打

星五六去健崗落馬洲一車車又咪雞蟲

逼佢拍條片好難咩

其實就算叫雞都唔代表你可以咁用刑......

廣東話點會講丟臉架，只有講開蝗語嘅人先會咁講！擺明係跟稿讀

大陸雞好污糟的

就算有片拍到佢扑隻雞又點？
只有bk班師奶先會對叫雞大驚小怪
藍絲倫伯包二奶生埋仔啦

依家重點係警曱濫用私刑同性暴力

專業D啦

大家知唔知大陸AI好撚勁
詳情請上某外國色情網站 search女明星名 例如楊冪

睇佢篇文去過普通按摩only

香港人會口講「好丟臉」？

唔好將重點放落有無叫雞度啦
重點係對香港人嚴刑拷問

仲問乜撚啊 中共就係想你咁諗

唔割

中共就係想我哋討論佢係咪真係有叫雞

跟本唔應該討論
明眼人都知係假

拉

戇鳩 迫得你認罪迫埋拍片好出奇

叫鷄肯定會哀當埸點會等佢返到香港高鐵站過關先拉？

霞姨

我信佢無叫
要將 Simon 提升到英國外交水平
既然香港人都去捉
難保英國人返中國唔會捉

有無事例？

就算叫雞 有咩問題?

咁你大陸有人做雞

今時今日仲有人會信大陸啲認罪片
仲要走上來問

咁多位都有CAM 又唔見佢比條女黎睇下 同一套衫出出入入...女呢?

我地而家主動要求公安公佈犯罪場所

平時谷埋谷埋，要出下火

拍片拍左咁多年都係咁嘅質素
不如考慮吓加人工拍得好少少

如果真係叫雞
咁間鋪封左未先
做戲做全套

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

認罪片緊係晒氣啦 問題係佢返到英國bbc既訪問都無否認

一句丢臉，就知被逼照稿讀

認同

大陸掃黃一定係好特發真係當人傻

屌佢老母原來真係雞蟲

大陸手法，而加係普遍應用係香港人身上....銅鑼灣書店係咁，之前都係咁.......
叫雞應該即塲拉，過關先拉？
扣問佢時係問英國領事嘅嘢......

有又點冇又點，希特拉唔嫖唔賭仲食齋添啦

我話隻雞係英國間諜
兩個係入面通情報都得

你見到隻雞入去
你見到隻雞出黎咩
你點知佢係雞 唔比係「帶房員」

無知一問 如果叫雞比人拉會係關口先拉咩？唔係應該係現場比人拉？

入過去姐

ISIS D片夠捉美國兵要佢地罵美國啦

幾年前李波果段「自首」片都無人信，今時今日你覺得會有說服力?

個朵臭晒架啦

咪玩啦 邊有香港人會講丟臉？
一係丟架 一係冇面
真係丟你老母個臉

柒撚懞懞食甜筒
風頭火勢仲去鄰國「按摩」

雖然佢bbc個答覆都真係幾似有
但就算有都唔係重點 共媒捉住依點黎打擊佢可信性真係推翻唔到任何野

3個唔同日子都黑衫白褲?

丟丟丟，丟你老母？
乜撚野叫好丟臉
一係丟架，一係慚家，廣東話無丟臉嫁
拍片對白唔該認真少少啦
你咁樣無人信嫁

1:10 見到個場有小朋友

其實就算係擺明邪場 都會有女人 細路入

屌你拍片可唔可以認真少少呀
枱上面個粉紅色水樽三日都同一個位置？
鑲左係張枱度？
屌你老味郁下張枱先啦，邊個做導演架？王晶？

有又點，代表佢講野係假？

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個。

有冇人幫手諗下計

一區有兩個民主派侯選人，點搞好?

Push.

佢臨尾個interview講野好書面語...

同埋 香港人上去揼骨有幾奇？

佢自己都同bbc講左啦
俾人打到仆街梗係認罪啦
唔認罪分分鐘走唔到
屈打成招

2019條片仲蒙哂過百墓達

所以話食色性也

班大陸人都叫中共拎執法片出嚟但無又點拎

既然都係屈點解唔屈佢去屌騾仔
起碼多一批愛護動物嘅人譴責佢

就算真係有叫雞又好，
殺人放火都好，
拉咗就要俾人酷刑迫供㗎啦？
咁樣只會令人更加會反抗，
當然亦都會做怕政權嘅順民...

0. 過關時 檢查simon手機 simon不願交出密碼
之後到2.
先到1.

之前睇過新聞話佢係關口唔肯交密碼

拉完之後去都得

叫雞好閒姐
個場應該有保健plan
估計真係衰咸濕中伏

真係叫雞又點

個個係甴曱平黎架

有都係打個飛機 擺明一上到去就已經mon 住佢

叫雞一女行宮刑。

有撚同一個位咩 第1日左邊d 第2日右移左 第3日直頭多左堆野添

係大陸,只要係政治犯,點虐待你都得,要叫雞先打得?
佢既罪唔係叫雞,係政治不正確.

陳同學咁清嘅CCTV都大把人話假
咁矇嘅片又有人信

係
應該一入境就有人跟實佢
咁岩捉到佢去叫雞仲唔煲大佢咩